財經節目女主持咁多靚女完全唔符合normal disturbution

其實係咪講到明柒頭肥西唔比上去做節目？
定係其實要某d條件先做到女主持？

你有幾可見電視台會搵肥西做主播？
講真，讀新聞系嘅肥西都少啦

靚女先做到主持
個樣差嘅做幕後 eg 寫稿或跑新聞

有冇手足去平機會跟進下

無圖討論

佢搵肥西做主播就會變成觀眾去通訊事務局投訴

有無圖